對不起 我們來晚了

朋友的支持

721

多謝支持，不過打碼打多d啦，保護自己啊
唔想你玩命啊

借位宣傳
唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 文宣谷link🔥
國際 Channel ：

極危險
會唔會借刀?

建議樣全遮,以免熟人舉報惹禍